理性定偏激？

每個人都有自己唔同嘅難處，點解下下要逼人表態？
屌你老母，唔撚表態就唔撚係香港人，講咁撚多野做咩？
利申：90後，反送中，但唔介意身邊朋友支唔支持。
有返大陸玩，有飲喜茶
鐘意睇達哥
鐘意聽張敬軒
但望住啲偏激post覺得香港比大陸更加大陸